想搵gym buddy 同我一齊gym 留個tg

小弟gym新手嚟，個人好瘦，，而家想大隻啲，想搵下gym buddies可以教下我/一齊做gym，一齊交流下gym心得（一齊傾其他嘢都可以）be個friend，唔想成日冇動力之後啲動作做錯哂出哂事

平時會去深水埗北河街嗰間康文做，最好搵到同區巴，不過其他區巴都可以

有興趣就tg我啦

我都想搵觀塘區p記朋友
利伸：紅巴

想搵247 gym fd

想搵snap 九龍巴

想搵 Anytime 新界西 絲打

利申 新手絲

Pure ICBC Tower

NASM certified personal trainer

Studio located in Kowloon bay

有冇上環goji

我平時係元朗 不過依邊好細 我可以去其他呀

180巴 freelance personal trainer
健美健力都有玩 準備下年出沙灘賽
有興趣可以dm我3個月包有成效

有無觀塘fitlab

有冇屯門?

比埋TG你：
睇下夾唔夾到時間 或者討論下先都得

一至五都會去 大約16:00-19:00 巴

你都係絲？

oh 睇到了 暫時想搵翻絲打一齊練先 希望你好快搵到gym buddy

你有無去過其他anytime 因為我未過一個月 有無邊間你去過大D, 我睇相間間好似差唔多咁

今日準備去試玩

我無去過其他呀 因為我新手覺得細都夠玩 我都未學識哂啲野 但我朋友話元朗應該係最細

其實我未john 仲考慮緊
驚on99去到乜都唔識玩

樓主仲讀緊書？
同你一樣 半瘦撚
以前食極唔識生肉
而家開始feel到自己肥左
不過已經返緊工 放工又無動力去做

利申紅巴

我一開始都係淨係諗住用下cardio機做下運動 後來覺得自己比左錢淨係用跑步機好蠢喎 趁人少少個陣咪去試下學下 當然自己事先要睇好多youtube同IG片啦 有時望完啲機唔知乜黎 咪偷偷地睇下人地點用

Pure 操既巴絲, 而家牛頭角分店新開張 open to all members until July 31
今日岩岩玩完, 好大好靚又唔多人! 如果有興趣可以一齊玩

有冇九龍Snap絲？

係

有 小妹

絲打
唔洗怕唔識玩
基本上親算你係暗瘡肥婆
你唔做機霸+有禮貌

你周圍問/錯得太勁，都有人幫你

而且可以同你講句，好多人都係自學，得堆自信撚先會批評人，嗰堆理唔理都罷

而且唔好心軟比人哄上健身班，自己上網做好資料搜集先試，一兩堂都接受到，長班嗰堆直接say no

lkf 同 牛頑頭角pure

基本上日日都操但主要想搵個buddy 操胸果陣互相spot 下 成日無人起到好驚唔夠力就住就住

多謝你！

同區瘦撚留名

邊區？ 最近心郁郁想join

你咩區

我最近都想join 247，我香港仔

有無絲打 想喺觀塘/附近一齊做gym
想join 24/7
tg:

Pure 港島東

Kt anytime想轉會p記算

Join左九龍灣24/7 不過未開

可以遲啲一齊去
tg我？

好啊

一定唔會平得過康文啦

點解既？

平啲 p記分店多就腳啲
同埋我早極都早唔過07:00 唔洗揀24h果啲

師兄轉左未？可以一齊玩

想搵Pure gym buddy 自己去都會比人sell

下? pure唔SELL 架WOR

唔知點解有pt approach我喎...

有冇大西北

首先,同SALE 簽約個時可以講明唔想有PT approach. 如果你無就搵返你SALE講返先.

在場我見PT 都唔會點主動approach人,都係巡下場執返好D野.
係有時佢會新手對部機有D 迷,唔識點用就會行埋黎教下你咁.我自己就未試過. 同埋佢送個 inbody咩分析個D 做完包SELL你. 唔好做就得.

藉口黎者,其實好多阿叔阿嬸夠錯啦又唔見教佢地....
但你個樣一定睇落有錢同埋肯俾錢個隻,如果再SELL你就搵返你個SALES投訴啦

我都係 Pure (ICBC/ITT) 呀，你邊間？

Icbc會去呀！

247元朗
我新手

有無247元朗師兄
岩岩join d機唔識玩

24/7 黃大仙
有冇新手肥仔一齊操

有冇尖咀Fitness First巴絲?

點解唔去fitness first

你係anytime定p記

新手 無留意呢間

有冇屯門gym巴絲？

有冇淘大p記

247深水埗表示多到人好似街市咁

深水埗好難唔多人 仲好多mk

有啊 紅巴

P記

仲越黎越多
荔枝角physical仲舒服過佢

我仲係anytime 考慮緊

P記可以講下咩收費 同要預繳幾多？

我去過長沙灣個anytime 好多mk同好熱 好似無開冷氣咁

我諗住今日去join kt anytime
師兄可唔可以講下個環境係點？同咩原因令你想轉會？

有冇興趣一齊做

有啊 不過我多數星期六日朝早

有無港島新手
通常北角
想搵個人SPOT下/一齊進步交流下

主要係平啲 當初揀anytime係諗住多數半夜做想Join24h
依加多數朝早 可以揀p記
你睇下你平時幾點做

好似四周圍都係咁 247越嚟越多人

點會平得過康文

p記你肯簽10年真係會平過康文
247官網而家好似有寫價錢 12個月約498

同價位九龍有無邊間無咁逼

24/7同anytime差唔多一樣價

繁忙時間間間都多人

凌晨12點都要排機

凌晨12點你好繁忙？

P記有終身會籍添

其實係睇時間 放工時間啲人多鳩到

我新手嚟咩都唔識ok?

好啊 大家一齊操下 幫下大家spot

留tg?

有冇元朗嘅可以carry下
小弟新手 好瘦 想練返厚少少 唔想再做紙片人

唔收錢ok?

搵唔到喎

有冇香港仔CHING
我新手
想搵人一齊操一齊進歩

北角 Go24

屯門邊間做

旺角P記 咩時間都得
利申 瘦撚

再搵多次

觀塘p記留個tg
利申 肥仔新手巴

想問 上網睇元朗247係咪24號先正式開

依家只係試玩？

有興趣一齊練（收工時間約7點半後）

利申：未join去開康文好多人

自 原來個poster係2019

有無元朗巴

Anytime 荃灣揮手

有冇tg?

新手 屯門仁愛堂

加左你

你之前去開邊間康文？
我去過一兩次朗屏覺得人數都ok 不過一條友冇乜動力去

差唔多全部都新手揾人教....
講真做開既唔會理你地...

之前去天瑞 好細

元朗幾時起行

屯p肥仔新手想搵人一齊操

樂富岩唔岩 淘大都會去

有冇屯門247 想揾個捕手互相交流 度pr

有無KF Fit24

有冇優惠，係咪淘大果間

樂富唔近我

九龍247

元朗247
但好似又就黎封

有無觀塘fitlab?

有無巴一齊操？
Physical or go24
放工時間or六日

邊到？

邊區？

有無九龍灣goji?

Fitness first WCC/Tower 535

絲，小胖

我都去開九龍灣/旺角

留tg得閒一齊操？

有無深水埗247操開既？留個tg

r生意死撚番岀去啦

你tg係？

甩p未呀

有 但點留 唔識

有無Kt wts 247

最近爆返武漢肺炎 各位有冇停返gym

師兄加tg?

tg咗你啦

247 TSW

北角724

個陣有預售優惠 送兩個月
係啊係淘大個邊

荃灣go 24

tg: Wy29294 去開ITT，不過返工的話港島個邊都會去！有興趣的話一齊練啊

我一般Pure PCCW tower and ITT 自己做有時d form 唔係太好 有興趣一齊操

元朗anytime 搵人gym, 重量訓練區域

通常11點後 唔想等機

尖沙咀Goji
收工時間

其實d機大致上都夠用

一齊?
北角24/7 or 觀塘24/7

黃大仙大成倍

咁正，我九龍灣收工去都掂bo

anytime 元朗 求11點後同伴 動作冇錯就一齊操啦

可以 但我新手做左唔係好耐

我都新手
平日2/5 放工時間先會到

想問元朗anytime同247月費幾多？

留名先屌

247應該都係500~600

anytime 550

間唔時會去觀塘24/7

係咪要買一年會費先呢個價？

係 一年死約， 之後冇約 一個月550隨時cut

sorry借位：初選目標100萬，聽日last day
一叫三，快投票！

你想操咩先

傳統胸背膊腳手各一日咁操

你放低tg 我跟操